一日得果20單，仲搵咩隱形患者吖

問下果20條友就知咩事啦

仲勞師動眾驗
冇病都變有病